第一次砌機List Budget$10000 求評

機箱: NZXT H200 White (白色) ITX Tower Case ~$799

CPU: Intel i7-8700 ~$2420

Display Card: ROG-STRIX-RTX2060-O6G-GAMING 6GB GDDR6 OC Edition ~$3300

Motherboard: ROG STRIX H370-I GAMING ~$1120

Ram: ADATA Premier DDR-4 2666MHz 8GB (1x8GB) SODIMM AD4S266638G19-R x 2 ~$620

HDD: Seagate ST1000DM010 x 1 ~$304

SSD: Samsung 860 EVO M.2 2280 500GB x 1 ~$690

Power Supply: Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold ~$549

CPU Cooling: NZXT Kraken x52 ~$1010

Totol: ~$10902 所有料同價錢都係Jumbo睇

小弟要求如下:
1. 唔玩超頻
2. 屋企張書檯太細, 所以要砌細機箱

小弟有幾個問題想問:
1. 如果用細機箱係咪要另外買多D風扇令佢散熱好D?
2. 張Display card 我係貪佢有三風扇散熱好D 但係我唔玩超頻 轉做ROG-STRIX-RTX2060-A6G-GAMING(都係三風扇) 會唔會好D?
3. 係咪就咁用motherboard內置Wi-Fi收到Wi-Fi唔洗另外買Wi-Fi手指?

小弟都係近幾日先開始研究砌機所以條List可能太柒, 請咁多位ching狠評

條ram 用錯notebook sodimm

明白 Thanks ching!

16GB RAM基本配備
8GB唔好玩啦

cpu 轉9700
ram 你揀咗laptop ram要再揀過
ssd 970 evo plus/ wd black

我後面有打 x2 d字太細

ok thanks ching!

哂錢買水冷同貴卡都唔用m.2同用廢板

佢有用860 m.2
見條list咁多rog 都知無我地事

ITX箱放唔到大卡

我依家先知係860m.2
歷史遺物

另外一提係rog 2060 o6g 佔2.5 slot pcie
個case 裝完落去會同psu 上擋版貼住 應該會影響入風散熱

請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
Intel Core i7-8700 Tray × 1 $2,420
ASUS ROG Strix B360-G GAMING × 1 $820
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $860
ASUS ROG-STRIX-RTX2060-A6G-GAMING × 1 $3,150
WD Blue 1TB (WD10EZEX) × 1 $305
Thermaltake Smart BX1 RGB 650W × 1 $550
Team T-Force Delta RGB 8GB (Black Heatsink) 2666MHZ × 2 $760
Sharkoon VG6-W RGB × 1 $345
Cooler Master MasterAir MA610P RGB × 1 $479
Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查 × 1 $300
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $9,989

itx 呀

對唔住我走先

白色系itx 呀
b360m mortar titanium 好似幾夾

乘2架

ITX唔用模組牛玩死自己

多謝師兄提點 我都好驚ITX散熱會有問題 我轉返短版2060

唔係長短問題 係厚薄問題

多謝師兄咁有心幫我砌張List 好有參考價值
我想問H版同B版分別大唔大?

B板平D
H板個價同Z板差少少
但又冇得超頻,出H不如出Z

Corsair Vengeance LPX DDR4 16GB (2x8GB) 3000 MHZ Black × 1 $710
MSI RTX2060 Aero itx 6G OC × 1 $2,850
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $860
Intel Core i7-8700 Tray × 1 $2,420
ASRock Z390 Phantom GAMING-ITX/AC × 1 $1,380
Cooler Master MWE Gold 550 × 1 $629
NZXT H200 White/Black × 1 $739
Cryorig C7 × 1 $295
WD Blue 1TB (WD10EZEX) × 1 $305
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $10,189
冇信仰list

底板係正野黎 加上有內置Wi-Fi